千萬不要用pps 1蚊大法還卡數

隻手會攰

咁都有負皮

護中狗淨係識負皮

聽講pps改咗一日收一次交易費

聽講你老母卜卜趣